講真嗰句裝咗安心出行出街真係安心好多

我地時事台散播廢中廢老「低端人口」唔戴口罩周街咬人變喪屍論都散播咗成年😂
而家終於有人監實班搞到防疲破功嘅垃圾 保護住我地呢班受過中六教育嘅精英人口🥰
香港人唔使再對唔住醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護醫護🥺
喺我同時事台一齊跟歐美反mask反防疫右翼風一百八十度轉軚之前都忍唔住要讚埋港共呢次👍

我地香港人咁高質都無民主自由
歐美班左膠憑咩有